六合彩開19 29 39 49 是否隨機

我一早已經研究過，唔係